平安夜前夕先同男朋友鬧交，自己一個究竟去邊好？

是咁的，小妹自膠開錯台

去廣東道1143號嘅連儂說啦！

睇到呢一張嘅文宣，唔知有冇人仲有印象？

我哋係當初喺黃埔九號年宵、觀塘流水式年宵都有出現嘅「捐L晒」

隔咗差唔多一年，又同大家見面喇！
黎緊嘅12月24-27號，即係聽日開始，我哋會喺「連儂說」聖誕市集出現！

唔好意思，今次同之前年宵有少少唔同，因為我哋經濟方面嘅考慮，今次冇辦法好似上次咁，不扣成本全數捐。但今次，扣除物資及租金成本之後，同樣都會全數捐，不賺分文，一蚊都唔會入我哋袋！

因為一啲原因，我哋舊有嘅IG帳號冇辦法登入返，希望大家可以幫手FOLLOW同LIKE新嘅IG同FB PAGE
IG：yellowbb_reborn
FB：捐L晒

另外，因為人手上嘅限制，今年嘅年宵，我哋可能好大機會冇辦法做到足夠嘅產品擺檔，雖然好遺憾，但年宵未必可以見到我哋喇，聖誕過黎啦！

今年有國安法，活動搞手同檔主都比年頭嗰陣有更多嘅憂慮，希望大家假期有時間可以過黎。同年頭年宵一樣，有人，夠多人黎行市集，先係對我哋現場嘅人最大嘅保障。

————————————————————

由19年6月到而家，我哋所有人都行得唔容易，每一步都充滿住血同汗，太多嘅事件發生。尤其今年，形勢越黎越嚴峻，限制越黎越大，但每日腦海都會浮現上年同一日所發生嘅事，無力感太大。
無力，但又偏偏唔甘心，亦都偏偏放唔低，所以我哋仍然繼續。

點解會繼續？乜你哋唔攰咩？
唔係，其實係好攰，好L攰

我哋同你一樣，面對住不同生活、工作壓力、親朋好友嘅抗爭案件裁決，甚至即將面對自己嘅抗爭案件嘅裁決，要每日趕喺宵禁前返屋企、每星期報到、每月上庭。

由一個幾月前就要開始趕工準備聖誕市集，越近市集日子，就發現時間越唔夠，有時間，飯都未食就去趕工，然後發現差唔多尾班車，就趕去搭尾班車，第二朝又要返工，一路咁樣LOOP

但係，對於我哋黎講，無論係新年年宵定聖誕市集，都唔係為咗慶祝，如果要慶祝其實都冇必要搞到自己咁辛苦冇晒空餘時間，而且，都冇必要慶祝，
聖誕，不快樂；新年，亦都不快樂。

我哋，之所以會繼續，就算勞心勞力又好攰，但我哋都仲想繼續，唔係因為我哋傻，或者可能都真係因為我哋傻。
我哋呢班傻嘅年輕人，
好想、好想俾其他仲堅持緊嘅同路人知道，到呢一刻，都仲有一堆人冇放棄過，亦都冇忘記過，仲有一堆人願意不求回報地付出同努力。
好想、好想俾其他仲遭受緊唔同嘅事情嘅手足知道，就算節日，我哋都唔會忘記你哋，唔會忘記而家仲喺牆內、喺海外、喺鹽田嘅你哋。
我哋，仲喺度，仲同緊你哋一齊。

就算路有幾難行，
就算希望係幾渺茫，
就算將來係幾黑暗，
我哋，都仲會喺度。

希望聖誕可以見到你哋。
希望可以見到，其他人都係仍然仲記得。

祝同行嘅所有人，聖誕，平安。
WISH YOU A SAFE CHRISTMAS

祝你，在亂流下平安。

————————————————————

我哋檔口除咗會擺賣我哋自己嘅產品之外，
今次亦都會為兩個冇辦法自己賣產品嘅手足做寄賣：
一個患病嘅手足，會售賣皮革手製品，
會捐出收益嘅兩成

一個失去自由嘅手足，
有熱心人代佢製作咗手寫字嘅刺繡熨章，
收益會扣除成本全數歸於在囚手足屋企人。

————————————————————

提提大家，除咗呢個活動之外，
聽日唔係公眾假期，有唔少手足聽日將會面臨裁判，請如果有假/早放嘅手足，有時間嘅話可以幫忙旁聽同送車

部分聽日將會裁決嘅案件：
⏺1224裁決：1007屯門POOW 27歲陳
⏺🟥1224更生教導所：1118觀塘香水手足16歲梁手足😭（同案在開學日判了更生
⏺1224裁決：92將軍澳管有非工26歲李
⬛️🟥1224區院判刑‼️1008將軍澳入屋犯法20歲盧23歲林
⏺1224裁決：1110天水圍襲狗POOW管物意損4手足，戚手足認了Poow
😭⏺1224：527旺角兩項POOW一項刑毀15歲手足‼️‼️

感謝手足整合嘅資訊，以及所有旁聽師、送車師、直播員等等

收嗲啦屌你老母 感建分

正

去撞下樓豬先

推

唔好意思，長文

有冇得free hung

黎到就知

有（限20cm大丁巴

Push

絕不自殺

聖誕平安

好人一生平安！

有冇人幫手推

好人一生平安

長文喎

長文唔好意思

qq

樓主 聽日見！

大家呢幾日見！

嚟喇

專訪︱儂友辦「連儂說」展覽 代被囚戰友圓心願 逾10位手足分享製牆小故事為港人打氣

「港版國安法」出爐，加上政府和藍絲聯手打壓下，去年陪伴香港人走過不少抗爭歲月的連儂牆幾近絕迹，但仍有一班在連儂牆相遇的「儂友」，為了完成不幸入獄的戰友心願，決定本月24至27日期間舉辦「連儂說」展覽，冀透過展覽，呈現10多位各區連儂牆義工經歷過最真實的情感，將故事裏的「痛」，化為香港人一起走下去的力量。

活動搞手有場地嘅「連儂說」展覽

幫推！

沒有12人，平安夜不平安

係，一個也不能少

gchi

過黎，成堆手足陪你

唔係睇呢個post都唔知有呢個市集
呢個市集無乜宣傳咁，幫手推下先
去完銅鑼灣嗰邊再過黎先

去撞下絲打先

tui!!!!!

睇負評就知連登俾對家滲透成點

幫推

支持，到時見

支持！

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

得匙扣？

依個鐘數出po......

幫你手推

push

冇忘記嘅人唔止你哋

Lm sin

未忘記，未心死

抬頭，尚見天空

約定，煲底見

推呀

支持

熱左

推推推

黎我度

毒撚表示聖誕終於搵到理由岀街

去我張床啦

有free hang
Ok?

黎到就唔毒咖喇

【#上庭聲援 - １２月２４日 星期四】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［保釋及出車位置］
［疫症期間安排］
［政府最新公告 2020.07.28］
［20201223被捕個案跟進情況］
- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院１４樓 ３４庭
👨🏻‍⚖️黃崇厚法官
🕥10:30
👤李(56)🛑服刑中 #宣布判決理由 (#1114屯門 對他人身體加以嚴重傷害;經審訊後罪成，於7月14日被判處監禁12個月，後不服定罪及刑罰提出上訴;於12月17日被駁回定罪上訴及改判監禁9個月)

*庭上將不會讀出判詞，上訴人亦無需出庭

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院２樓７庭
👨🏻‍⚖️練錦鴻法官
🕙10:00
👥盧,林(20-23)🛑兩位已還押逾25日 🔥#判刑 (#1008將軍澳 入屋犯法)

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤韋(35) #提訊 (#1110九龍塘 5項襲警 2項協助、教唆、慫使或促致合法情況下逃離)
👤蔡(60) #聆取對控罪的回答 (#網上言論 煽惑他人有意圖而導致他人身體受嚴重傷害)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 ( 未 知 詳 情 )
🕤09:30
👤李(19) #新案件 (#1118佐敦 無牌管有無線電通訊器具 無牌管有彈藥)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕤09:30
👥徐,馬,羅(16-23)🛑三位已還押5日 #提堂 (#20201201太子 縱火)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院９樓９庭 ( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤* #不知是否手足 (#未知案發日期 刑事毀壞)
👤* #不知是否手足 (#未知案發日期 非法集結 刑事毀壞)

🕝14:30(不設旁聽)
👤*(15) #裁决 #判刑 🔥（#20200527旺角 管有攻擊性武器、在公眾地方管有攻擊性武器、刑事損壞）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓７庭
👩🏻‍⚖️劉淑嫻裁判官
🕝14:30
👤陳(16) #裁決 (#20200125旺角 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️屈麗雯裁判官
🕤09:30
👤梁(16)🛑已還押17日 🔥#判刑 (#1118觀塘 串謀意圖施用有害物品使人受損害、精神受創或惱怒)
👥柯,陳,梅(19-21) #續審 [3/3] (#0824黃大仙 非法集結 管有攻擊性武器)

🕦11:30
👤李(26) #裁決 (#0902將軍澳 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👥*,程 #審前覆核 (#20200430屯門 企圖在公眾地方造成阻礙 管有適合作非法用途的工具)

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓２庭
👩🏻‍⚖️水佳麗裁判官
🕞15:30
👥戚,張,張,何(18-22) #裁決 🔥#判刑(#1110天水圍 襲警 管有攻擊性武器 3項管有物品意圖損壞財產)

🏛屯 門 裁 判 法 院５樓６庭
👨🏻‍⚖️李志豪裁判官
🕝14:30
👤陳(27) #裁決 (#1007屯門 管有攻擊性武器)

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👥陳,陳(19-23) #審訊 [1/5] (#20200205天水圍 非法集結)

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️梁雅忻裁判官
🕤09:30
👤羅 #提堂 (#20200421元朗 違反限聚令)

- - - - - - - - - - - - - - - -

趁朝早再推下先

陣間又撞返

銅鑼灣真係宣傳好足
但其實搞手好似係上年銅鑼灣人血Steve和你宵，改名做租舖

朝早推

唔該晒

幫靚女推個po

唔撚係阿嘛
咁唔去啦
但樓主你介紹嘅呢個市集真係好小宣傳
嗰個咩Steve仲搞埋咩黃店美食節所以，我先想去

幫樓主推下先

點可以去Steven 度都唔支持呢個

本人絕不自殺

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

「和你宵」人血眾籌懶人包

「租鋪 」 口罩

【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

之前留意市集嗰陣望過下，應該係，
但具體你可能要再搵下先confirm⋯
但啲檔主就應該真係有黃嘅檔主租咗⋯⋯所以⋯都冇計

活動搞手有搵蘋果嗰啲咖喇，但冇咁多錢可以宣傳，玩廣告真係搞唔掂，所以幫幫手推下

吃喝玩樂 缺一不可

唔撚去啦屌

我都見到呢張圖⋯⋯勁嬲

仆街Steve，屌，唔怪之得又係銅鑼灣搞啦

死全家未?

人血搞手Steve 和你宵 改名做租鋪

租舖嘅活動係呢兩個

既然係咁，咁順便推埋呢樣啦
幫手推下，原來咁少人知，人血仲多人流過其他嘅話，唔甘心

不自殺 推

樓主你搞到我同班fd好有罪惡感
唔去啦屌

支持樓主

多謝你幫推

咁又唔洗，你哋都未去

有罪惡感嘅話
叫埋你班fd一齊入黎幫手推post啦
聖誕再搵日一齊過黎
咁我就當唔知啦

搵到Facebook, 幫手repost吓先， 參加單位見到有香港人日歷， 香港民主女神，夠薑媒體等等

多謝一班團隊幾位咁有空間感同設計天份既成員幫我地既市集入面既寄賣檔口可以執到咁靚咁有空間感，大家睇到有幾多個熟悉既品牌既貨物係入面呢？下面同你講:

今次參與連儂說——連儂展覽 x 聖誕市集既市集寄賣同攤檔單位包括(排名不分先後)

@famiuly_art
@yellowbb_reborn
@bfypros
@calendarhk
@daremediahk
@deadmocracy.hk
@my_meat_run_laboratory
@syl.hk
@櫻花賞
@wonggumgum.hk
@hkladyliberty
@first.sight_hk
@井二一上
@noel.candles
@made.inhk
@involve_concept
@coffeemindhk
@double_piggy
@diywithyou.hk
@my6ossisfun
@draw2illustrate
@dawnkitchenhk
@彥梓路

【#連儂說——連儂展覽 x 聖誕市集】
·
日期｜2020.12.24-27
·
開放時間｜
12.24 2-8PM
12.25-27 12-8PM
*疫情關係，開放時間或有變動
·
地點｜
旺角廣東道 1143 號
協和工業大廈 4 樓，梘單製皂
·
主辦｜儂友
協辦｜旺角北頭盔人團隊、旺角南朱朱團
·
* 現場派籌 *
歡迎隨緣樂助
·
#連儂牆 #市集 #黃色經濟圈 #黃店 #連儂說

好

我都知你想推post

見唔到小妹咁點？

睇得出個展覧落左好多心機
支持

支持
推

幫緊你幫緊你

推阿

推下先

想問地點係邊